Všechní ví neco o facebooku, ale lidi v Evrope a Americe nic nevi o tom, že exestuje analog Facebooku. Jmenuje se "kontakt" to je taky socialní síť, ale na muj nazor trochu lepe než facebook. Po-prve mužes vložit tam co chceš a to bude pro všechni lidi. napřiklad: hudbu, video, obrazky (na facebooku ne mužes stahovat obrazky, vkontakte to neni těžko. Jiste facebook taky skoro ma každy, ale to neni jenom pro zajimavost, to může být jako čast prací, a taky může byt nebezpečný. Exestojou takoví ry se jmenujou chakerý kterych zajima vsechno neni svoje. Za několik minut takovy člověk může stahnout tvoje heslo od pošty, nebo pin od karty, a jine. Teď je doba internetu a když nemaš svuj počitač všechno muže byt jako španelska vesnice na internetu pro tebe.
